咁多位今日瑞牛節有冇食傻？

食左三隻咸肉傻

準備成個月都係成傻

食